hana 集中討論區 (24) - 如果暗戀太可悲 沉溺自有天地

踩場

皮已負

人潮秒秒化作青空青D

呢首正d

佢彈結集好過煮野

拍戲 唱歌 樂器 煮野乜都得

屌西口0

陳柏宇帶來新歌<中佬旅行團>，分享如何促成這個團，並與韓國音樂人有合作交流。陳國鋒形容新歌<大器未成>是生活上的寫照，一些人和事會重燃他追夢的一團火。關楚耀送上<写真家>，表示近年視攝影為興趣，希望透過鏡頭研究愛情問題。FreshLife的一洗大家對「藍色是憂鬱」的看法，看著一片藍色的海洋，能夠令人開心、放鬆。胡鴻鈞憑<為愛冒險>拿下本周「勁歌金榜」冠軍位置

東張門西望會唔會訪問
長腳離婚開唔開心

頂 一講就中

第三者係咪家明

麥米 帶早兒 鄺b

帶祖兒

帶祖兒已經由歌手變左藝人

漿黎埋 三巨頭都冇得唱添 仲講d二打六

傻啦 gem去英皇都好過係你地度

除咗夠青春之外完全冇賣點

大面

佢塊面仲大過bella

不過曾樂彤都好耐無

歌

容天后會比咩

呢排晒緊腳

對上已經係我我 三個月

邊間教會

帶祖兒唱歌

而家tvb個大波孖辮四眼妹正到仆街

出面班人帶祖兒都唔識

但我覺得曾樂彤d歌正過佢得一首

單身旅遊日記

多歌有用呀 勁好多

送飛未

對腳囉

你唔係肛交敏打手咩

從來唔係

之前佢喂也比人插個陣你仲係人地個到po相話佢好正

兩小時加長版的《50年》，傅珮嘉、Dear Jane、小肥、方皓玟獻上流行力作，<轉>、<哪裡只得我共你>、<時光機>與<分手總約在雨天>，首首動聽。音樂人John Laudon曾打造不少名曲，安俊豪演繹其創作<著迷>，John亦帶來<守望你>等歌曲。許文軒登上「我不是歌手」，好友麥美恩「舉牌」支持！此外，J Arie首次到臨送上<逼得太緊>，及「光頭仔」王嘉明與「學兄」胡諾言合唱<最佳拍檔>。

jarie唱真
逼得太

死左個巴打

係 肯定啦 邊會有香港人去做

官方翻叮

係咩？唔記得了

咩事..

流經我@左你

#861

11點美食團 有regina

食得嫁?

睇睇下依婷個樣似書架

咁快加深近視

不可一世令轉機有新轉機

12號唱新歌

有冇live

Viutv有

Thx

隻腳玩成晚

有無42

梗係啦 一手摸落去個時間長 咁短摸一陣又到腳板無feel

全盛期既羽田若希真係無撚敵
連書架都要企一邊

咁越長當然越好

其實我都係當住佢初出道個樣

11至13年個樣真係神級

你00後?

上個po尾，發生咩事

工

正

Hana巴做咩成日自問自答

來緊50年係咪有Zoie同敏之合唱

好彩我係 kkbox 會員
保證有足本 live 睇

tvb 首席打手美斯會唔會開 viu tv 既 post

無wo 多數睇viu都係重播 好難聚到人睇

有需要都會開

有人開左

「推到完場」KKBOX香港風雲榜

哦 原來係呢個 我完全唔知

連美斯都睇

viutv唔會播星夢

aga 柏字

aga

幹仔

岩岩比viu fake左 睇youtube好過

所以話viu永遠做唔一到一線電視台
攪少少轉播揾人鳩up

app快過電視

又合體 callstar

張景淳去咗撐場

aga gin有無晒波

未出啊

希望Hana冇揀錯人

真咩

32歲點可能冇仔

有仔咪比雪

hana lu

去廁所先

開下盧冠庭

兩個收埋對波
有靚腳靚聲都夠做

咁快忍唔住

頂你地我仲係街返唔到去睇

一路睇一路劣la

haha

廁所位

今晚個眼妝

回到以前係咩劇

正 真樂彤

利申fan

新歌

HANA 今日把聲好緊
搞乜鬼
又比D 人話live 唔掂

繼續努力

求其啦 歌技無佢份

咪嘴

得個老字

新歌？

今晚發揮奇差，但唔代表佢本身冇料

頂下次唱好啲令所有人shut up
trust you Hana

今次發揮奇差 2咗 但唔代表我本身冇料拎5**

嘉嘉嘉

做咩啫你
邊個人成功之前冇經過失敗

今晚咁多勁人係到先搞呢D
利申: 未聽

做多左

希望可以克服

谷子翹都係匿番將軍澳啦

改名啦

唔制

咁on9 要set public

要練大心臟，係咪要用星爺練膽大法

有條女幾正 觀眾

樓主改名AGA男友啦

AGA 今次 Live 好過叱吒好多
好過 hana

一陣佢又話唔制，算啦當我冇講過

ys

一向有料

Hana巴有冇嘢想講

aga男朋友？

15-17年d歌正到核爆
小問題之後少咗聽

aga d歌好明顯正過hana

咁講即係隻隻有聽咁制

我都係

係咪1+1ing

aga 作曲真係好屈
勁有個人風格
反觀hana 作左幾首之後收左皮
狂出罐頭歌

隔離個po一睇就知aga受歡迎

不過好多成日話乜人唱得差 鳩up

aga 衰在個樣似賓妹
有hana 個樣就紅到發紫啦

aga靚好多

即使係，都唔係好多

同埋佢哋本身不同路線

呢啲女平時怕怕羞羞
埋牙一定好open
一路播住佢d歌就正

個樣有咩問題

shiga既好好過 大了一歲都係佢手筆

hana好醜

youtube佢cover歲月如歌

講返正經嘢先
Hana得兩首，可能本身top 10 ranking入面排得唔高，但更加似人哋未係好認同佢
加上今日又發揮失常

好好檢討，他日捲土重來

係，所以唔好畀人睇低

hana其實圈中有咩fd
今晚同一陣線既石敢當都同佢麻麻地fd
唔通黎黎去去得謝文欣戴祖兒嗰d

書架好似同佢互相幾friendly
希望可以幫佢擴闊圈子la

定定驚 打番個靚J先

有留意到
好想知點解
不過pakho都好似有
唔知同華納/種星堂有無關係

sor，佢指張景淳定Hana
get唔到

慳拿

like佢ig嗰個「佢」

sor 1999

睇睇下訓左

循例都要po，不過想加入樓主狙擊行列
下次堅係要表演好啲

真係 aga d先靚

kay

唔講以為punkhippie係呢度d癡漢打手

me

想跟我學野 排隊先

一tanya訓左

之後有邊個 tanya好好？

現場山頂多咁多人

aga係靚

賓妹都 J
星期日維園大把

慢慢跟你學
btw我哋係癡漢，咁你即係癡漢嘅阿head

屌你兩個讚定彈

J番37歲老女人吧啦你

d人 人雲亦雲？ 人話有問題就跟住講

人地空姐wo

隔離po d人好似亂咁評。成日吹句差好易 我懷疑佢地有無聽過都成問題

慢左一beat都唔大問題

首歌唔係好耐啫wor

Gin live 真係屌打 hana

歌都係

一般啦
歌黎講... aga > gin

今晚 gin 唱得好過 joey

連登好多唔係欣賞音樂

今晚HANA 嗰段

話說家明成個ig story都係陳曉怡

真 ，為插而插
又或者係想顯得自己與眾不同

咪係 咩都話差

盲反撚負皮

發覺Hana幾次live唱回到以前都唔係好得,唱忘記我自己就無大問題

同隊band理應有夾過

可能對高音冇信心，跟住就緊張
開頭這夜闌靜處嗰陣唔差嘅

笑咩啊，賽後檢討都要掛

笑聲
堅
kkbox啲人未到佢上台嘅live comment都係不認同居多
但覺得Hana應該視為動力而非壓力

仲有，AGA以前live都係水準之下，但琴晚睇已經

所以我信Hana都一樣可以

星期六博愛歡樂傳萬家有Hana

TVB 封殺其他唱片公司封左咁多年
搞到神憎鬼厭
而家d 人逢星夢必反

陳曉怡都係返去玩仔爭寵

#279係邊位？
sor我孤陋寡聞

仲有邊個
成間星夢任佢舞啦

話時話，紅字陳曉怡巴打去咗邊

追返上個post，知佢改咗名

唔知點解...每次都聽到你輕輕叫喚我...

我又改返名啦

美斯果個書架,若希TOPIC猛推post都水靜河飛

你好靚

仲好可愛

just a G

your G irlfriend

真。樂瞳假唱

eeg(口靚)妹叫真樂瞳，咁我表妹個老友，啫係原版嗰位，係咪要改名

望著璀璨未來 用自己雙手去創開
若遇厄困禍來 但願聽加油喝采

又上水叫春啦

句歌詞咁正常

Btw套野有楊怡

整前唔好J 不了

到底發咗育未

咩理論黎

我想講唔係咁好J

仲有阿蛇 仲正好多

@cheungstanley

只

呢個真係由細劣到大

我又無講邊個 你班打手做咩對號入座

心照啦

尾二嗰張

家明

最尾兩張食咗春藥咁

大部分人眼睛都是雪亮的，我相信

係都清算organizer先啦

啱

合法皮草其實冇問題
(唔好幫手推個po, 由佢沉)

是咪有hanag狙擊
等我幫手

一樣咁正，所以不用分那麼細

aga同aka都咁撚正

證明無打手

琴日post嗰幾張，佢個身形根本唔襯件衫

揀件衫嗰個真心可以fire

認同，同埋隻色好核突

谷極都係得粒種子咁大大 翹唔起

我講緊毛草
KKBOX個件ok

拎相黎睇下啦 一味得個吹字

偽文青嗰陣 (疑似) 幾大

忽然間十幾個reply

成班咸濕仔

咁又冇嘢嘅，雅俗共賞
不過明顯feel到氣氛係唔同啲

講波係興奮啲

四大天王討論區

@曉怡

thx

一哥

睇落幾大鑊，希望recover到冇後遺症

我依家一頭霧水

今晚唱好啲

頂多畀個C，今晚都係唔得

好過之前KKBOX

對波呀

kkbox嗰次F

兩邊加埋都無一個C啦

講緊表現畀grade，做咩啫

我覺得有A

真心，Shiga擺喺度，向佢學多啲嘢

要再練功

波 認同

Jinny 真係一姐 (身高黎講)

扣人工呀

真係不和 企唔埋一齊

連姐冇份影添

呢度最唱得係gpmate

呢個林乜鬼唔錯喎

ok la

以前聽過佢唱d demo

dove咁慢 又跟風micellar

係咪之前有份幫容祖兒寫歌
叱咤好似見過佢

黃妍BB

真係好似jinny初出

成晚都係播星夢

好撚好聽呀屌

梗係 cd version

係wo 8 點到1130

星夢真係8點 joey 做到1130 雙一姐各唱兩次 hana 中間唱一次

喂 Hana fans唔好咁柒好唔好

比人hack account

第一版cap埋堅嗰個account好誤導
睇咗陣先get到係條友用同名同頭像假扮
而唔係hack

但個page 我like左好耐 一定係湯洛雯真人

第一張相嗰個係真人fb fan page
之後幾張只係一個假扮fb個人ac
大家都係用嗰張相 應該係咁

其他兩個有話係fans管理 所以最頂果個一定係真身

60k嗰個係堅

我冇理解錯嘅話佢係笑緊個真身？

睇唔透佢d comment
唔認真睇會以為佢屌緊60k嗰個假扮

即係依家成件事係佢本身屌啱人 但係後尾comment屌錯人？
搞到我都亂
Hana fans質素真係

冇follow開

-覺得事不關己，高高掛起

wfc

靚湯心諗X隊友

點睇樂彤咪nlm

唔記得轉ac?

冇嘢了，自

??

一直都知佢係咁 唔係你以為純情咩

好撚正

mind就一定係 無公關又一定

sorry

出面林峯個po見到Rion男友
點解唔入返來圍爐

林峰黎星夢 再棄hana lu

想睇返林峯拍戲

jj狗近況好嗎

前日睇完yummy yummy好正

樓上第三張會唔會變潛力圖㗎

唔通你班打手講
睇娛樂大家啦

push，Hana呢幅個表情其實正，不過前面有舊嘢

成班癲佬
今日進度: leon b HC S 又解兩個game內成就
菠蘿豆腐通關 (5隻開晒 )
市長個女(no training & 解所有鎖)通關
ps4 trophy剩番唔回血爆機
依家用claire a assisted試

sor回錯

琴日商場唱得放啲，可以打個B

咪就係食台腸嗰期

又岩

sick ball

#499曉怡

真人靚過上鏡

乜有正過咩
最正咪今天的我 七歲果期囉

仲未係咁似

陳曉怡陰音域都幾闊

想佢夾返band

以佢live來睇，佢係夠氣嘅
不過技巧/發音位/點用力可能要執執

eg 糖妹呢個算(好)唱得(喇掛)都揾韋綺姍執過

好好聽！

新人？
歡迎

對

Hana第一張黑膠唱片

你哋會唔會買返隻支持？

不了

真樂曈道歉

成班毒撚係到恰靚女

唔要hana了？

你？

自 樓上貼咗

呢個可以再學好啲，始終Jinny認證過，Hana好鍾意唱歌

不過想指出一點
我見唔少人discredit Hana，原因係「就咁」攞Gin Lee出來比，都似乎喺歌曲種類/技巧/live穩定度在Hana之上
利申有蒲Gin po

等我求其比較下

Gin算係proven star，女金實力，11年出道
Hana只算rising star，16年先正式出道，兩三年就要佢「錬」得過Gin，要求不低
我都知Gin有talent，一起步已經喺到好高，但不代表Hana會喺歌藝發展上同Gin一樣咁順利
打個比方，你隨機揀條路來行，可能會揀中條平坦少少嘅，又可能會揀到條多啲荊棘嘅
當然我唔係講Gin嘅乜嘢，我都覺得佢好勤力又好敬業

我直覺Hana目前欠缺嘅嘢
1 自信心。佢依家未必係比賽型歌手，in which我希望佢係。比賽型嘅人，臨場會好享受呢個過程，繼而投入，就無懼所有pressure。hater會話星夢係一個comfort zone云云，但我所講嘅呢個自信心，係同外界無關嘅

2 就係技巧。Hana夠「板斧」嘅話，演出都自如啲，不必畀首歌牽制，反而可以駕馭首歌

呢兩樣，我都希望Hana開show之前搞得掂

"李幸倪出生於一個小康的音樂家庭，父親是樂隊團長兼鼓手，母親是當年知名的秀場女歌手。"

Gin 有父幹+母幹
已經贏在起跑線
後尾仲有咁多舞台經驗
(而Hana 自小父母離異, 仲要打工照顧個妹, 做到歌手已經好叻 )

但係 Hana 把聲辨識度極高 (比賽評判已經咁講)
而且耐聽

我覺得 Live 可以隨住經驗改善
反而D 歌先係問題
如果繼續出罐頭, 冇自己創作都係唔得

林峯討論區

go mate

⭐️
喜歡
多留點倩影
老了看到也會甜💕
～～～～·～～～～· ～～～～·～～～～·
～～～～·～～～～· ～～～～·～～～～·
～～～～·～～～～· ～～～～·～～～～·
#hana菊梓喬

cheungstanley已說讚

靚呀

30歲出道先吸引人注意

當年KAY 27定28歲出道已經遲,點知Hana成30先正式出道

有女人味

依家睇已經甜

啱 成熟穩重

如果早出道咪望住佢老

咪咁講啦，我唔想見到佢整容呀

係咪新朋友

歡迎

前幾位成班MK妹

因為費

重要嘅說話要重覆三次

特登覆三次？

冇嘢，小型人口普查啫

其實啲數據係邊度得返來

想買 但無機播

同家明睇戲都係戴依個眼鏡

大6雞

不 收得不好

又真係po到30日喎

30 day challenge係講咩㗎

脫咗節

我意思係challenge啲咩

講30個何生嘅優點
1日1 po

人地若希bb後生你十年

係

香港浪費人才，welcome back

星夢可否盡收天下之兵

供求問題啫
Hana 受歡迎, 幫公司賺到錢, d 資源自然落去佢度

原來係廣告

我見wiki寫「HANA 首個個人朱古力品牌」

鞋lo
對打手係好失望

咩鞋 零印象
我好驚無咗份工

原來係呢個...

乜呀

嘉嘉嘉話係呢個

之前有好多廣告啦
我仲記得有 skii
開埋 fb live

Ecco真係有硬照 好似係大坑影
其他果d點同

原來係呢個... 唔講都唔知
2017未請我做打手

想要片

我一定唔係打手

淫蛙

呢啲生活照影得好靚

因為佢都冇本錢性感

有feel相

睇唔到對眼

連登仔不嬲反星夢
你咁開 po 啲人只會更加反佢

可能啱啱落機特別攰
坐等聽日靚圖

入黎睇下菊梓喬男朋友死得未

青瓜巴

hi

代會員陳曉怡問候埋先

前輩你好

覆得咁快

咩事

btw hi

930睇劇

原來你係前輩

棄左

唔知咩事

唔睇會冇野做

i am small potato，多多指教

咁幾時收皮

55聽住先

套野垃圾來 等鐵探

鐵探》（英文：The Defected），香港電視廣播有限公司及企鵝影業聯合拍攝製作的時裝警匪懸疑電視劇集，取用阿萊艾美拉攝影機拍攝。由袁偉豪、惠英紅、姜皓文、蔡思貝及黃智賢領銜主演，由楊明、梁競徽、許紹雄、吳廷燁及王君馨聯合主演，並由洪永城、石修及陳敏之特別演出，監製為蘇萬聰[1][2][3][4]，出品人為張萌及杜之克。

鐵探
The Defected
鐡探.jpg
類型
時裝警匪、懸疑
編劇
劉小群、朱鏡祺、陳穎新、陳玉瑩
編導
蘇萬聰、蘇嘉敏
助理編導
黃希彤、高仁傑、王聖博
主演
袁偉豪、惠英紅、姜皓文、蔡思貝、
黃智賢、楊 明、梁競徽、許紹雄、
吳廷燁、王君馨、鄧佩儀
特別演出：
洪永城、石 修、陳敏之
集數
30
主題曲
逃獄
主唱
菊梓喬
製作
拍攝／製作年份
2018年4月－9月
製作統籌
黎永強
監製
蘇萬聰
編審
劉小群、朱鏡祺
拍攝地點
香港
製作公司
香港電視廣播有限公司
企鵝影業
無綫電視翡翠台首播
播出日期
2019年4月1日－5月10日
播出時間
星期一至五 21:30－22:30
海外推出
播出國家／地區
馬來西亞 Astro AOD
播出日期
2019年4月1日－5月10日
播出時間
逢星期一至五 21:30－22:15
此劇講述一群身心受創的警察，面對高智慧的悍匪、警隊高層權鬥的故事，並呈現人性的軟弱與堅強。

此劇為2018年香港國際影視展17部推介劇集之一、2019無綫節目巡禮19部劇集之一及2019年香港國際影視展10部推介劇集之一。

唔想見到袁 7左好撚多

又hana唱

你收之後

ho ball 又冇雁c

可惜冇Zoie
想Zoie同多啲前輩對戲，學多啲上位上勁啲

咁都係唔洗收皮啦 你都係死先

鐵探

洗唔洗咁早開牙

順便

tvb top1打手

係咩 多謝

一首首黎 之後又一shiga 一姐

都係唔阻你J鮑姐

黎黎去去都係呢3個

我都唔阻你J米雪

唔該巴打

8：30，9：30都聽到hana歌聲

樓上casting見到吳廷燁
係咪阿關

2019 las vegas

錯post呀巴打

無呀

比連男睇嫁

爆seed3

唔洗睇鳩柏

咪撚乜都入我數

版主wo

(有圖) mk妹捽碟捽到黑晒

一首一輩子守候可以話改變Hana既歌唱生涯,,多左好多人認識佢(未入星夢之前D歌<今天的我><七歲>其實唔hit),而忘記我自己更令佢爆紅,而由於當時正值若希停工生女,硬C同阿Fred拍拖被雪,Shiga又未加盟,造就Hana乘勢而起

但我係因為七歲而開始鍾意佢

咁早...嗰時係咪未加入星夢

交代返，this is戴祖儀

好長情

仲早

好多人都係由一輩子守候(入星夢第一隻派台歌)先認識Hana(包括我)

泳兒 - 明日花

我係創富開始

呢條女係頒獎禮先見到 創富

憎佢咁耐

又唔算憎 只不過為左錢簽肥圖 唔理創富幾衰

創富都俾唔到佢發展空間

真係靠運

人如其景

害人害物

1/4 9：30 記住聽主題曲

tvb正又拍飛虎4

表証成立

當佢真係為錢入 但佢果陣根本冇得揀
佢要生存同唱歌 基本上得星夢幫到佢

為錢都得但同人爭野就差啦

你玩有罪推定，芝麻綠豆天下萬物都會表證成立

星夢真係幫到佢脫貧同爆紅

邊個唱主題曲

唔洗講都知林峰

唔明你地講緊咩...
創富同星夢唔係同一間公司咩?
Hana好似從出道都冇轉過公司喎

創富係鬼星夢

真樂瞳真係正到趴街

創富係經理人角色
好似Shiga以前咁, Starz係經理人, 華納幫Shiga出歌

佢不嬲都係2間公司嘅人

係正到lmh

整nlm

好似整過

有無整過一睇就知啦

老實講 粵講粵讚鬼joey都正過hana

收皮啦 你幾時有狙擊呀 hana打手

周柏豪獻唱新歌<最後召集>，鼓勵大家拋開工作去旅行，放鬆自己及見識新事物。楊思琦推出新歌<愛的森林>，分享愛情觀和人生經歷，希望大家相信愛情，只要有耐性就會找到對的人。吳業坤認為人生路上，我們總會被一些事情牽絆著而停滯不前，他希望大家聽過新歌<和懷念講再見>後，可以放下憾事向前走。本周「勁歌金榜」冠軍歌是HANA菊梓喬的<心有不甘>

貪婪 hana 貪婪 hana貪婪 hana 貪婪 hana 貪婪 hana 貪婪 hana貪婪 hana 貪婪 hana 貪婪 hana 貪婪 hana貪婪 hana 貪婪 hana

我都聽到

icac新劇預告片講貪婪
聽錯做hana

未播之前都覺得似讀音

唔講唔覺

負評多到

我上面有貼你圖㗎
而且都知你同Hana有計傾

呢d先叫唱歌

美C今晚記住溫定書

11:00PM
TVB影視展星勢2019[粵][PG]

一眾藝人鼎盛登場，預覽TVB本年強大節目陣容。精彩劇集空群而出，展現無比「星勢」！金像級演員會師《鐵探》、《解決師》演繹不同人生、楊千嬅完美呈現《多功能老婆》，還有《黃金有罪》、《極道怪咖》、《殺手》等，豈容錯過？綜藝方面，藝員兵分多路打造豐富資訊娛樂。汪明荃、鄭裕玲再次領軍，與後輩結伴炮製快樂笑彈。各式旅遊節目帶大家探索精彩世界；一班「是非精」與「後生仔」還紛紛推出海外版節目，衝出香港擴闊視野。

好密

做定功課啦 唔係下年扣人工

節目巡禮2019

收工

打手星期無開工呀

你可以話呢度冇打手，亦都可以話呢度全部都係打手

期待新MV

點解要咁講

喺Hana身邊對佢好嘅人，都係男神女神

Hana qq

感覺巴打係一個善良嘅人

樓主係張景淳？

你會唔會expect張景淳咁花心，成日貼第啲女仔

多謝

我都係嫁

我先係

忘掉你是我的新志願 仿如拆下炸彈點火線

這是我的非凡人生嗎 一次又一次凌遲的愛

拿太多滿分 可惜相戀課程像比深海更深

點可以冇 東京百貨 紅綠燈
仲有新歌大笨象

吳雨霏、黃心穎、鄭融、AGA，㨂一個做你屋企賓賓

樓主最愛

東京百貨都唔識 好打極有限

啲詞好高汁

原來我已不需要憑著幾張彩照
重臨舊地到每間店子追思十秒
櫥窗燈關了 傷心還剩了多少
原來我已不需著沉悶色調
不必心血來潮
孤身旅行 增廣見聞
明白痛心過就當遺失車票

《帶著賓妹去旅行》精選大碟

Gin Lee - 空姐
JW - 自由飛翔
鄭融 - 東京百貨
吳雨霏 - 吳哥窟
鍾舒漫 - 黑人問號
Aga - 無期
黃心穎 - 愛回家 (去完旅行返屋企)

我拎走兩個，淨返畀你哋慢慢揀

空姐 吳哥窟 無期 正

gin lee 馬拉藉
aga 有西班牙血統

Hana香港血統，正宗陀地妹

覺得自己好粗俗

高過你咪得

好正

覺唔覺張景淳拍《愛回家》個look好日系？

翠如bb呢個廣告勁正

翻叮

咁就引到你班死毒撚

野生捕獲死毒撚3隻

脆魚bb舊廣告

cheungstanley開live
個幾鐘頭break又要出去做嘢

賺多啲$，先可以養妻活兒，加油

其實佢哋真係拍拖

好想hana試下唱D快歌，雖然效果應該係居多

練返字正腔圓啲

@樓主

我只覺得，算係襯

補圖

鄭融呢個mv正到撲街

似賓賓,不了

打手hello

要去台灣送Hana CD俾山岸了

太陽都未落山咁早開工

正正哋喎
靚女貴姓

要聽家姐話，知唔知

未

有排

OT,哥哥

習慣每天加班的工作

有新歌

又係張家誠 張美賢

個樣好膠

主題曲?

同一姐互相主題

有試聽其中一段

琴日先有姐妹照，知佢真人唔係咁咪得

未算大問題

po尾先講咋
但願人長久 同別再怕個thumbnail影到佢條頸好長

我剩係記得從未說起對屌西腳

依家d歌真係聽緊第一次都可以哼到佢下個音係咩
利申: 音樂87

hana 集中討論區 (25) - 原諒我不聰明 盲目信守愛情

998

999

1000